Cp雞翼嘅cp值算唔算高？

23蚊，5隻，全部都是雞槌

高
低

佢有隻炸雞翼用氣炸鍋整返好好食

單骨嗰隻用氣炸鍋整好食

cp雞翼凍肉鋪$75 1kg

貴到仆街

有冇圖

Cp嘅CP值算唔算高？

有隻用核彈炸

食呢隻

焗爐都得 呢隻真心正

Cp餃都好好食

蜜糖雞呢

邊度買到？

再自己溝粉去炸去焗真係一流

叮密即食係方便，但真係偏貴，同埋唔夠辣

屌！手快俾錯負皮sor
Ching你真識揀 呢款好撚惹味

Exact7ly 就係藍店Pizza Hut 同薩利亞嘅辣雞翼同一款

係屋企叮黎食 一流！

佢嘅雞塊、雞搥同雞翼，抵食過金拱門。

叮你都覺一流
咁係時候進入氣炸鍋嘅新世界

喺我老母舊年買嘅嘢之中，最有用就係佪氣炸鍋

屌！又要留名

見過最平56蚊

冇焗爐係咪可以唔洗買?
同事成日都話cp啲野好好食

我嗰頭揾過幾間凍肉舖都冇

大部分都叮都無問題，只係無咁好食

佢炸個啲都可以用叮

未食過 屋企無微波焗爐

係，因為佢個d本身已經炸好，本身炸都係等佢脆返同翻熱

呢隻=m記脆辣雞翼

而款只係見過人share圖出黎
去凍肉舖都係得細包

細包唔夠食

雞寶呢

70蚊

今日搵到$78

邊間有？

邊D凍肉舖有大包裝
街市/燒野食凍肉/外國食品店

去d高級小小既凍肉鋪通常都有

以為有CP

係咪買返嚟就咁加熱就食得？用咩方法最好？蒸佢？

用焗爐勁好食

lm買大包

用微波爐叮或者用焗爐焗

黃店Mr. Cool有你可以上佢facebook睇下

食過幾次反而懶得食雞翼
雞球個隻仲正
懶人就咁叮完當一餐

CP啲餃子都唔錯, 屌打灣仔碼頭同思念

Ikea 單骨雞翼

頭先炸左大半包做dinner

加埋泰式辣醬就

佢質素同出街餐廳食既無異, 好高質
雖然唔算平

飛碟機都ok

其實想買 邊度有得賣

個logo好黃
eatable

食過蜜糖狗都唔食

雞同豬都食開s pure

23$? 佢出果隻韓式炸雞35$喎吊

abouthai 350G 賣3x蚊
算唔算抵?

韓式炸雞 都正

邊度有得賣

無網上真係唔方便

勁正
但真係有少少辣

個包醬

單骨雞可以每日食

食咁撚多？

蜜糖唔差
不過好易燶

其實CP 雞大部份都好好食

邊度買

見到都覺得熱氣

邊度？

呢隻好撚好食
有冇大包裝？

今日終於一試
凍肉舖$20一包5隻炸雞鎚
d味同老麥有得fight
下次買大包裝

無微波爐同焗爐有咩計

網上有cook1cook，不過貴

空氣炸鍋

自己買雞翼 麵粉蛋麵粉 炸

屌,而家吉之島成日都搵唔到呢隻half cut wing

空氣炸雞
基本上任何一種CP雞都好夾

不過未食過韓式果隻

報FBI

叫辣味雞翼丫嘛
不過入面全部係雞槌
隻味好似脆香雞翼 我超鍾意食

今日買左兩包1kg辣味雞翼

唔要扣針

邊度買幾錢

130$2包厚德街市

呢款用氣炸幾多度 整幾耐

cp有隻炸雞球食過一次返唔到轉頭

btw 1kg炸雞翼屯門搵左好久都冇等350g唔夠喉，有冇巴打知

你用邊隻粉

唔駛用粉
已經整好晒 炸返熱就食得

呢隻唔係無咗啦咩？好多地方都無得賣咁

180，10分鐘唔洗解凍

用光波爐
雞球都正

我見taste有

琴日係屯門買左包1kg $79

想問cp隻雞槌係咪都有1kg裝架？

請問呢隻微波爐得唔得

巴打們想問下邊度有CP雞翼賣？我樓下嘅惠康百佳都唔見 仲有邊度買最抵

微波爐ok?

氣炸鍋仲可以整啲咩嘢食
最近諗緊入唔入手好

有冇人知cp嘅炸雞翼 雞球 辣味雞翼邊度有得買？
好想大量入貨
惠康不了

蜜糖雞翼 難食過閪呀
吹大咗